請大家聽日返工一齊叫口號

振奮士氣
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
認同的幫手推

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？